將來會唔會到巴迷講 屁馬筆錢未用哂

牙朗舊錢用到而家都未用完

係人都知疤有2億喺到
呢個轉會窗都俾人水走哂啦

根本就係
除非人地球會高層好似疤高層咁on9專賤價放人
但利多祖高層邊有咁傻

係得獌狗會咁on9

會係對家球迷講

買一堆馬菲奧級數球員

唔撚會喇 買晒水貨